而家d轉會費真係CLS

皇馬買個唔知邊度黎嘅新星都45m歐羅（39m英鎊）
曼城買B Silva又70歐羅（61m英鎊）

傳曼聯買Griezmann又95m歐羅 (80~85m英鎊）
傳利買Naby keita又57m歐羅（50m英鎊）

而家睇返上年普巴 西瓜呢d成晒名球星嘅都係賣89m同80m英鎊都唔覺得貴啦

B施華唔貴啦
22歲歐聯4強核心

基士文應該係release clause，同希古恩同一情況

Mendy左閘都50m就真係幾貴下

仲升得快過港樓

講緊250 20歲潛力新星（雖然後生Bsilva兩年 但當年成名仲耐過佢）+英人+同聯賽競爭對手都49m炸

摩納哥今季係勁 但又法甲又唔係傳統豪門 而家個油王又冇課金都可以叫價61m

其實update左43m only...

市場根本唔正常，所以我爺唔買人係正確

你諗下轉播費，入場費，賣波衫，贊助d錢多過以前幾多先啦

當年c朗8000萬天價 覺得自己老了

麥巴比可能會過億，贏埋普巴

ching識波

哩個一定